美國國師被補

唉, 一世英明, 群埋桂文海到就賴野